G4暈低都當冇事，係咪殺死十萬個市民都當冇事?

淋病柒婆嘅冷血程度已經比得上毛賊東

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

條八婆應該係地下黨員，佢講既承諾一個標點符號都唔可以信，包括同班差佬講唔會清算

Mon post狗諗清楚自己跟緊乜野人搵食